<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <Research_SRTSSuperpod.label>Экзо-капсула</Research_SRTSSuperpod.label>
  <Research_SRTSSuperpod.description>Наденьте несколько орбитальных ретрансляционных стартовых модулей на традиционную транспортную капсулу и вуаля! У вас есть корабль, способный к обратному полету! Но это только первый шаг.</Research_SRTSSuperpod.description>

  <Research_SRTSSkip.label>The Skip</Research_SRTSSkip.label>
  <Research_SRTSSkip.description>Эта конструкция была придумана после того, как соседняя колония на этой планете попробовала свою собственную версию суперпода. Они решили разобрать стручки и сложить их вместе, однозначно. Он получился действительно красивым, и с тех пор он стал популярным благодаря дизайну, из-за его дешевой стоимости материала и надежной транспортировки. \n\nHas военный потенциал.</Research_SRTSSkip.description>

  <Research_SRTF.label>The Canary</Research_SRTF.label>
  <Research_SRTF.description>Большой воздушный грузовой корабль. Мы не знаем истории этого корабля, но он есть везде. Вы можете найти SRAF на каждом крайнем мире из миллионов. Настоящее дерьмо на химическо-топливном пробеге, да и к тому очень медленное, но грузовое отделение потрясает.</Research_SRTF.description>

  <Research_SRAFTek.label>TEK-7: Drop Ship</Research_SRAFTek.label>
  <Research_SRAFTek.description>Большой воздушный транспортно-грузовой корабль. Космический корабль класса ТЭК-7 довольно новый. Он питается обычными средствами, но использует более современные технологии для достижения большего, чем его предшественники.\n \ n Терра анклав Кингдрон-7-я вариация, год 4186. Этот класс видел много боевых действий, через множество вариаций моделей, каждая из которых специализировалась на определенных ролях. \n\НТЭК-7 обозначается как транспортный перевозчик.</Research_SRAFTek.description>

  <Research_SRTSMk2.label>The Albatross</Research_SRTSMk2.label>
  <Research_SRTSMk2.description>Первоначально "Альбатрос х-11" предназначался для военных экзопланетных исследований, но вскоре был заменен более новой моделью корабля с гораздо более совершенной системой двигателей. Вы можете найти детали X-11 по всей галактике по Обычно низким ценам. Это естественно простая конструкция, которая легко может быть изменен на атмосферный полет. \n \ n определенно имеет военный потенциал.</Research_SRTSMk2.description>

  <Research_SRTSMk3.label>The Phoenix</Research_SRTSMk3.label>
  <Research_SRTSMk3.description>Спустя годы исследований, мы наконец то создали нечто особенное: новая техника, первоначально использовавшаяся древней внеземной цивилизацией, использовавшейся в процессе изготовления кораблей.этот процесс наполняет корабль "мистической" технологией нейромеша при одновременном использовании меньшего количества материалов в сборке. Новая модель легка, просторна и таскает за собой серьезную задницу по сравнению с Альбатросом.\n \ n схема показывает серьезный военный потенциал.</Research_SRTSMk3.description>

  <Research_SRTSMk3p.label>The Pelican</Research_SRTSMk3p.label>
  <Research_SRTSMk3p.description>Лишенный всякой военной конструкции, Пеликан в основном является МК. III, который был переделан в грузовое и транспортное судно. Все еще используя превосходную технологию, обнаруженную недавно, этот корабль легче, быстрее и намного мощнее, чем все ранее известные.</Research_SRTSMk3p.description>

  <Research_SRTSMk4.label>SRTS Mk. IV</Research_SRTSMk4.label>
  <Research_SRTSMk4.description>"Генезис" - это высокоразвитый транспортный челнок, использующий Уран в качестве топлива и использующий технологию уровня архотек для увеличения грузового пространства за пределами границ измерений. Это вещи уровня "голубой коробки".этот чертеж... кажется что он просто не будет работать с тем, насколько он продвинут, но мы не узнаем этого, пока не попробуем.</Research_SRTSMk4.description>

  <Research_SRTSArchoComps.label>Archotech Ship Components</Research_SRTSArchoComps.label>
  <Research_SRTSArchoComps.description>Изучение архотек технологий необходимо для дальнейшего продвижения и постройки более совершенных кораблей.</Research_SRTSArchoComps.description>


</LanguageData>